You are not the father

啲nigga既反應
配埋個bgm真係好盞鬼

到底係咩原因先會帶綠帽都帶得咁開心

呢個bgm正d

個黑人可以去參加跳舞比賽

假到